好奇一問，禮貌六日行政長官係咪會留喺屋企？

定係都係要周圍出活動？

唔知開喺咩台好，時事台好似多人睇啲

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

佢行蹤不嬲隱密

但佢屋企唔隱密

即係佢放大假都無人知？

禮拜

sor...